失眠咗五個月點算

今年6月開始就失眠,
有咩方法可以斷尾

之前就捱夜捱壞咗個生理時鐘,而家點tun返

正常人上咗床就會自動啟動瞓覺mode,個腦識瞓覺,但我就唔識點算

有冇過來人,又或者係專業人士喺度

使唔使做睡眠分析

請問閣下是唔是0運動人士?

之前有做過運動,但係做完都瞓唔著,變咗而家唔敢做,驚攰到阿媽都唔認得都瞓唔著

食褪黑素
你自己search下係咩黎
唔係安眠藥 可以當supplement食
我近排慣左2點幾先訓 想tune返生理時鐘
依兩晚開始食 12點幾就訓左

睇咗中醫話我腎虛無氣

我之前有買維特健靈寧心但係一般般

平時生活係咪好空虛？
充實下自己 可能會好啲

利申 過來人

我係星期六先有啲有意義嘅事做

食緊中藥都唔係好有效

有冇人做過睡眠分析??

我見寧心無褪黑素喎

食藥

長期訓唔到

飲住啤酒睇劇
超想訓

我食中藥都唔得就試下呢隻

或者試吓中藥同呢隻雙管齊下,不過唔知得唔得

褪黑素 5mg

係咪日本嗰隻芝麻明Ex??

搞過d咩黎

google ok?